撐蘋果 撐飯民 撐黎智英 港島區投4號

撐蘋果 撐飯民 撐黎智英 港島區投4號

到今日仲未知google廣告嘅基本常識
你自爆左啦五毛

好勁
唔講我真係唔知

連登都有啦

Op衝出黎 🙈🤦🏻‍♂️